安利簡恩：我夠格踢大球會

利物浦中場安利簡恩親自在訪問中聲稱，自己有足夠資格為更大規模的球會效力，似乎已暗示今夏必離開紅軍。

安利簡恩與紅軍的合約今夏到期，一直未有意思續約，也與皇家馬德里及祖雲達斯等其他豪門扯上關係。他最近在訪問中再重申，自己想去更大規模的球會效力。

「我不想排除任何可能性，也不知道今夏會作出怎樣的決定。我只是相信自己，也深信有足夠的質素踢一間非常大的球會。回德甲？為何不能？不過，我必須承認德甲在這幾年的水平有些下降，因為英超球會更肯花錢去增強實力，這對球員去考慮而言，是非常重要的。」

他續說：「我在英格蘭過得很開心，但西甲也很吸引，意甲及法甲也在成長，尤其法甲將逐步成為歐洲其中一個最強的聯賽。」

安利簡恩今季替利物浦在英超上陣26場，射入3球，早前領隊高路普受訪時，表示希望對方留效，但也稱沒有任何球員是不可取替的

又一隻25狗
高普教出咁多25狗 踢得起就走

go mu la diu

呢隻就算啦 後備料

我曼唔收辣殺

你依家咪踢緊班霸囉屌

踢得起

依個真 仲話想去踢蛆記
人唔笑狗都吠

蓋清唔好下下啫住我利好喎

咁撚屎都吸引到皇祖

英冠班霸？

個隊專收垃圾 個隻咩摸奶達 笑料

皇馬b隊咋

搵人逗住應該會發揮得幾好
不過大前提逗住佢踢嗰個要勁過神軒

條友咁既波底成日扮中場大師咩人逗都死啦

佢box to box 助攻助守幾好
啲埋身肉搏通常都贏
又夠唒勇猛
不過當自己技術流咁踢真係on9

當自己坦克車咪算 係要打到咁高章

利記唔係大球會咩

又唔係好腳法，拖死哂啲波

佢專心防守係幾好，不過呢條友成日揀波踢

有機世盃代表德國打正選

真心唔明皇祖貪佢咩, 祖想佢做普巴二世?
皇更加無機會俾時間佢培植.

就算佢自己唔走 下季keita應該都頂走佢個位
但其實以佢依家嘅表現嚟講唔覺得佢喺大球會踢到正選
英超大會都未必得 皇巴拜呢啲更加難

出年有keita

高普應該唔會用keita踢防中。

咁係點用

應該好似張伯倫咁

因為會浪費左佢既進攻能力同埋佢唔係一個好既防中。

佢係攻強過守，你當佢係5'9有workrate既普巴就岩

其實can都唔算太過防中 佢都係會運波上去攻 成日都殺上禁區 但有埋防守能力
呢點其實同keita都似
比起can其實henderson會踢得更加後

高普其實好少會用純防中 基本上成個中場都要有晒攻守 三建中場好似三件都係中場中咁樣
wijnaldum都係攻強守弱 但有時一樣要踢到防中咁樣

事實

25狗 冇拎英超幾年就嘈嘈嘈 冇出糧比你呀以家?

佢好易唔集中 其實睇唔到有爭冠隊有位比佢

尚且唔講佢唔踢得防中 中中真係無人需要

德國中場咁多人 難啲

人都未走，就得罪班痢

佢其實體力型踢法係唔錯，又有衝擊力
意識進步嘅話祖記可以接收，因為中場都老化
不過佢踢法係想做控球型中場，好𨶙on9
啲專注力又唔好，又會上腦
參考下Nainggolan 同 Vidal 會更好

今次幾乎係利最後一次機會

正選實力最強

呢度有半隊都 廢明奴 文尼 沙拿 vvd keita 都有大球會買

已經冇藉口hold唔住球員了

跟我

希望利物浦永續Can
唔好害人

利記=修仔=大球會

呢個真

今晚都應該正選

起碼好過Henderson

其實今年先24歲，潛力都仲有既

佢應該已經係利最好既中場

曾經lala先係..

佢同熱狗隻丹比利踢法好似，但粒丹比佢穩

下年利狗陣容完整 可惜撞到究極體鏝城

簡恩以為kane